明早九時宣布香港對美國作出報復措施 ！！！

懲罰禁止美元與港元掛鉤 凍結美國外匯儲備 死啦啲美金會唔會變廢紙㗎

捉在港美國人去勞改

等睇港共反制

強制執撚晒啲麥當勞KFC同Pizza Hut
全部改做真功夫

咪先咪先... 老麥總公司係邊度嘅話？

香港水警輪靠近美國西岸 飛行服務隊直升機低飛美國紐約

支持
鬥紅香港 正式啟動！

等睇找數

割讓香港嘅港獨份子比美帝

推呢個

未到阿拉斯加已經沉左

係關島都未到

On9仔以為自己係邊撚個
你狗黎架咋.仲要無毛

香港驚察派出三萬人連運輸工具準備攻美

好似係fake

真係大陸佬黎 啲做法同大陸一樣野蠻

Such a barbarian that s no different from china

Fake news

紅絲同藍絲去裝修老麥就搞笑

喺香港迪士尼上空盤旋囉唯有

丘驣華：美國做法違反基本法